372106
2885
Cuốn là nhiều phương pháp được thực hiện thay cho nhiều con người có măng làm nguyên liệu chính giúp cho trẻ em và người lớn biết món ăn của dân tộc không bị xao lãng , bữa ăn chính được bồi bổ đầy đủ , măng làm thành các loại món có tính gia tăng hương vị cho bày trí , tính thầm mỹ được biết đến giúp cho nhiều người có quan tâm hiểu được dinh dưỡng và cách sáng tạo nên những điều ổn định hương vị với cá tính người xem , thị hiếu không thể thiếu .
4
402468
2016-01-21 02:47:56
--------------------------
347884
2885
Khổ sách nhỏ gọn, giấy in màu láng mịn và đều có hình ảnh minh họa về các món ăn, giá thành rẻ. Tuy nhiên, hình ảnh và nét chữ hơi nhòe một chút, nhưng vẫn đọc rõ.
Sách giới thiệu nhiều món ăn chế biến từ măng khá lạ và đa dạng, dễ ứng dụng trong bữa cơm gia đình hàng ngày, không quá cầu kỳ phức tạp. Đây là một cuốn sách nên mua, phù hợp để làm các bữa cơm gia đình thêm phong phú và tăng thêm giá trị dinh dưỡng, độ thơm ngon cho các món ăn.
3
947030
2015-12-05 09:46:17
--------------------------
